[水桶陣]西九站黃雨下多處漏水 馬時亨視察無回應

高鐵香港段通車第二日，天文台發出黃雨警告，西九總站多處出現漏水。港鐵主席馬時亨到場觀察漏水情況，但未有回應提問。

黃雨下，西九總站多處漏水。在B2離境大堂的「堂前食坊」內有大攤積水，更不停有水從天幕滴下，水花四濺，其後職員到場拖走積水。

在B1層的食肆門口，擺放了多個水桶接載天幕滴下的水。該層對上的室內平台，亦有多處積水。

在西九總站接駁往西九巴士總站的天橋位置，雨水不停流下，要用6個水桶裝載。

馬時亨今早曾在站內視察。他到B2層「堂前食坊」看過積水，又到洗手間觀察，但未有回應提問。

西撚利,,
新起第二日就漏水

之前山竹都無出過黎睇其他站

黃雨已經漏到咁

我話OK就OK啦

越諗越應該叫多d廢老，同支那蝗去搭， 如果唔係庫房筆維修費好重皮

水為財呀

呢啲係意頭黎

專登俾佢漏的

你睇10號風球都無漏就知

香港庫房屬於中國架喎

山竹襲港時一定好精彩

十號無漏水而家黃雨反而漏 你話無封鎖消息都無人信

高鐵用左幾錢起
黃雨都漏水係唔係落左格

垃圾起垃圾

其實政府好尷尬

明明成個香港浸晒，但又要話係黃雨
其實雨量分分鐘勁過山竹
（山竹啲水浸係因為海水倒灌）

幾多億話？？
大聲啲！！

黎多個山竹應該頂唔住

十號都未開鬼知咩

已經俾左一千億架，以後仲要年年搵香港人倒貼。

好似有個風黎黎

我話ok就ok

話OK 但依家唔OK 咁即係點

留名

馬時亨今早曾在站內視察。他到B2層「堂前食坊」看過積水，又到洗手間觀察，但未有回應提問。

人地去個廁所就話去視察

唔通話俾全港市民聽佢滴尿滴到成腳都係咩